香港站要人

快

咩事？

手足俾狗捉左

男手足

有手足比黑警㩒咗落地

咁撚樣都得
又用咩理由

後生就係原罪

邊條live

十鳩幾個防暴衝埋黎呀屌
救唔到